ps4的確多game過switch

但係根本冇人care你d大作

買得switch都唔係期望係咁玩第3方AAA

我地都係想同女女玩下休閒game 出完街攤係床到玩陣game

大作咁食時間就免啦

你地咪繼續坐定定係到對住個moon每日玩12個鐘頭大作囉

睇住咁多人好肉緊咁樣推/開笑switch冇game玩既post就覺得好好笑

五十步笑百步

你想講咩

樓主嬲到

陣陣酸

邊忽聽到我有嬲

悶悶地開個post你又想屈人酸牙?

ps4撚不願面對

點解要一日玩12粒鐘
而家ps4啲game無得連線玩咩?

但係根本冇人care你d大作
不過等我開個POST提下大家
冇人CARE你D大作啊

岩呀
自從我買左switch之後個人高左，大隻左，自信心返晒黎
仲溝到好多女Tim
ps4毒撚機一定冇女，一定冇女一齊打機

好酸

sor囉
買左部switch後日日同囡囡玩
食唔少女

求其打幾句又引到幾個出黎嬲爆爆咁

😂😂